如果香港玩完，我估我同好多後生仔一樣會自殺

南宋滅亡，十萬官兵一齊投海自盡

個種氣概真係完全感受到

士可殺，不可辱

厓上之後冇中國，送中之後冇香港

出最後一分力

你條仆街雞蟲
咁好文采

長期戰 到最後我地一定會贏

好多文人都會去怡紅院搵知己

自殺?咁多共狗未死自乜撚野殺

自殺都要攬住班仆街一齊死

非贏不可

係

同佢地攬炒

結果蒙古都係威左100年到

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我地會贏喎！

必勝

自咩野殺 ，留番野做d有用既野

有勇氣自殺 點解唔反佢老母cup

死前要殺狗陪葬

唔會自殺，會攬炒，攬住一齊死

不自由，毋寧死

推

留番條命仔，仲大有作為

啱，
人生自古誰無死，留取丹心照汗清

邊自殺到
應該入左集中營

入集中營真係寧願死

唔好，大家諗方法重建香港

不送頭，一換一

如果到時都唔掂，大家識做

唔會玩完，ok?

我中坑 唔會

所以我地只許成功，不許失敗。

我地一定可以係煲底一齊除口罩互擁-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

[跪求文宣推廣]
[跪求大家入黎睇下]
[究極和理非] 終局之戰,仲有咩可以做?

好型，英雄

只許成功，不許失敗

只要仲有香港人堅持
香港一日都未玩完！
你覺得玩完係因為你放棄堅持
去到個個地步仲自殺完全唔覺有咩悲壯
你攬住隻狗同你一齊去就悲壯

致開始感無力的你

歡迎 歡迎

邊個國家民主化會喺短時間達死
死左日後就會少一分力
光州事件死咁多人
以為玩完啦
點知87年就迫到政府改革

所以贏好輸好
要有命先可以打落去

拿出勇氣去同佢哋鬥長命

每次發夢都袋定封遺書

後生仔自殺，咁廢老呢？

投共。

衝水炮車代替跳樓

自殺唔知
不過恐襲或者對狗私刑一定會好多

失敗即跳 寧死不屈

玉碎

btw 大家有冇 TG: 老豆搵仔

點會冇

只可以贏啊！
冇輸呢個選擇！！！

係啊，一輸就end game冇得番身

不要散播負面情緒

不是負面

是決心，一定要羸

有古人風骨

倒不如…

放心，你冇機會自殺，
因為一日唔成功，我相信一日都唔會完

真正既中國人已經死曬

簽左啦

但唔好咁大期望

邊撚個真．香港人要向美帝乞求支援呀？只係借你個平台作公投咋…

咩最後啊
堅持住啊喂

所以點都要贏 救曬所有後生仔嘅命
加油 Bro

如果香港玩完就攬炒囉，驚閪佢

你岩

你都on9

你一出世嘅意義就係為左做「香港人」？

你人生無任何意義？

老實講

當香港去到唔放棄唔得嘅時候，我會選擇毫不猶豫去放棄。

點解為一個已經唔值得愛嘅地方去死？

就算無得再用香港人自居，我都有好多野想做。

人生唔係一有野唔如意就可以不負責任咁去死！

你呢啲諗法真係同啲無腦智障俾女飛就走去自殺一樣咁on9。

我唔想做中国人，係咁簡單

用幾年時間揾夠錢咪可以唔洗做中國人，再唔係買機票去其他國家做難民。

你肯定幾年？

我仲要留番條命睇共匪點收皮

好快會 所以全力一戰

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

加油巴打

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

應該係死士式襲擊 allahu akbar果隻

咁易咩

死咗 剩低嘅人對抗就會更難

痴9線 記住呀手足 if we burn , u burn with us

方法2

玉石俱焚

好驚今次衰咗 中國會全面監控香港 落實社會信用制度
係香港起再教育營

到時真係寧可死

不自由

絲打 大家一齊爭取到最後一刻啦

8月5日我會罷工

好好珍惜生命

香港唔會玩完，但虫国蛆咁想郁香港，我就寫包單有人會整 lum 佢地經濟，虫国除咗一小撮人有錢之外，就真係冇咩野好自豪

就想輸左成個香港，我都唔會比廢老好過，我會係新制度向上爬，等到班廢老後悔當年幾咁on9時踩多幾腳

香港人適應力世界第一，到年青一代成長，係新環境有成就，就係報復之時

不要說 自殺
試著說 麻包袋

留有用之軀他日東山再起ok? 唔準死呀

自殺係咪因為你懦弱？。 人生最重要係成就。 有人生兒育女覺得係成就。又有人覺得事業上達標係成就。 你有左成就未先。
幾億粒精子入面你脫穎而出。個機率係幾咁細。 六合彩都只係1400萬分之1。 所以請好好珍惜黎緊重有果40年左右生命值。玩玩下就好快無。 唔洗咁悲傷。 如果用香港黎同其他城市比。 生活質數其實算係中上。 起碼唔似非洲果班人咁要食草 日日比獅子老虎追先。 例如拎少少錢就有放題食 可以大魚大肉。
追求係無錯。盡能力去追求。 但要問自己係咪真係盡晒力先。如果真係盡左力都追求唔到。咁就要改變下自己個心態。
如果你真係企到咁硬。 咁不如試下另一種方法。 努力少少儲筆錢移民。或者男就娶女就嫁。用呢個手段去移民。總有方法。

唔好咁灰啦

唔好死啊！
最多成功之後我比隻母雞你屌啦好嗎？

傻西，人地南宋係為國家盡忠而死，而且幾十萬軍人民係為左一個8歲既小皇帝而死
你幾時有盡忠為國家，如果失敗左都係為香港為自由而死，係國家眼中你地就係反賊，完全唔一樣好唔好

咁想我點

自殺前自焚炸左木木府和9總

Strike!! Gogogo

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

唔好做傻事

做咩要諗 我唔敢諗
我覺得我哋一定會嬴

唔支持自殺

但支持攬炒

自古風流皆雞蟲

自殺我都簡一件千古罪人陪葬

如果香港玩完，有冇諗過幾多港共官員、黑警變condom 被清算？
想唔想像到淋奠成班人就快要上斷頭台、發配新疆時個等死樣會幾治癒？
想唔想像到高官同黑警冚家被沒收外國資產、永世冇得去西方國家既絕望樣會幾好睇？
想像唔到唔緊要，留返條命，我地一齊見證

集中營見

咁咪雙手送香港比新移民。。

唔好咁傻

認真會考慮，做咗廿幾年人都唔開心，覺得冇乜出路

咪鼓吹他人自殺

真香港人受打壓

珍惜生命
請勿自爆

要爆到放煙花咁先有意義

一人 一機 一艦
神風再現

留返條命 等睇共狗仆街
居然我們認為他們在害香港
他們最終也只會害己
那為什麼不留下
看著攬炒

留返條命睇美國開佢波（軍事嗰隻）

唔好自殺
仲有好多嘢可以死前做

移民咪得lor

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

咁撚易

支持置之死地而後生

咪撚傻 只有繼續生存落去 先可以有抗爭嘅本錢

每少一個人 抗爭嘅力量就會少減一份

我同你講一個都不能少

好多人其實同我一樣，今鋪仲攪唔掂，就疊埋心水當香港係for 搵錢，夠啦，就走，當然，人人環境唔同，但總有出路，唔使自殺，要自殺，倒不如攬炒，留芳百世

我覺得宜鋪一唔掂就冇時間緩衝

好難儲錢走佬

真係要入先算，班仆街一定死先！

個班友去曬外國啦

我地唔同南宋時期
21世紀有飛機可以去外國
一人抽一間中國大使館

普遍香港人得台灣選

我會去美國 不過一定唔會咁易就放棄